點解金像獎可以一個獎都唔比「幻愛」，套強國的你就拎一堆獎？

我睇完幻愛仲諗金像獎點都有幾個獎拎掛，上網一睇就發覺原來已經頒左，仲要一個獎都冇
全部獎比套強國戲拎晒咁濟，果套強國的你有冇咁好睇呀先？

起碼我謙值得一個新人獎

仲信金像獎係黃？